其實用WI10仲有冇需要用防毒?

定其實WIN10防火牆已經夠

有用，mon住啲files防ransomware 幾好。Kaspersky個network又有得睇個檔多唔多人用。Advance firewall同software permission control有時都幾有用